MacBook Air vs MacBook

如果有一萬蚊左右筆直，你會考慮512GB MBA抑或MacBook？

MBA / MBP2015

想要retina mon就MBP2015
唔洗就MBA
MB粒CPU keyboard

用緊MBP2015

個mon返而唔係太重要，
如果要MBA,，我會up到i7 + 512GB

其實粒i7咪又係u版 2core我覺得麻麻地抵
我部MBP升咗16GB RAM都冇升i7

i5 加512GB 就夠玩？

如果要買升級版，係咪一定要Apple網購先有？出面啲dealer有無升級版賣？

成萬蚊買air

可以去兇宅訂

同埋air 唔值一皮

咁買咩model好？就咁買出廠configure八千幾？但256GB唔夠用

夠唔夠真係睇人 答你唔到

Mba

其實無touchbar版MBP係正統Air後繼，有retina，夠電，輕薄；問題係貴(尤其係開始加SSD加RAM)，同得兩個USC-C真係好on9